設計師被控襲警受審 胡椒噴霧致嘔吐 警員卻恥笑兼要求「舐乾淨」

老豆搵仔吖唔該。
呢隻警犬又屈人，
事後一個月後先影證據，連表面傷痕都無
真係人唔笑，狗都會吠啦！

謝承認曾經用了一個半小時與上司商量是否需要入院，辯方質疑：「你唔係撞到好痛嘅咩，有咩要傾？」謝回應指他沒有表面傷痕，故需要與上司商討。

真係好好笑，如果係有事，洗唔洗用個半鐘同上司傾入院啊？唔好製造笑話啦！